大鳩樂學人講乜鳩走塑

袋膠叉膠羹膠蓋膠飯兜都膠，機場果間記得仲膠D。好岸膠！

算鳩數 大企業做個樣跟下風
你估真係環保咩
要環保一早做咗啦 一直都有粟米造嘅即用即棄 起碼十年 都唔採用